「警告」連登出現大量分化Post

請各位聰明既連登仔自行判斷，小心求證

推

有大量三毛五毛係到搞緊分化，大家唔好以為有P牌先係三毛五毛，共產黨大把錢搞到Account

有份玩既拿拿聲自覺去推番d重要 整合post上黎
我都有對唔字

出面有太多類似post，後面就唔好覆

唔好俾班狼來了既食屎狗影響到
記得求證。

yes sir

我冇野講